明黑鳩猁 咁點?

有var又點? 正義必勝

sor

手球又唔睇var
不過睇左都無用 off撚曬都照計入

我車好波

幾時有唔好過波？

下場

ok